[![Build Status](https://img.shields.io/badge/Python-3.7-green?logo=python)]()
[![Build Status](https://img.shields.io/badge/Lib-Openpyxl-ligthgreen?logo=python)]()
[![Build Status](https://img.shields.io/badge/Lib-Colorama-orange?logo=python)]()

# script de creacion esctitura y lectura de una hoja de **EXECEl**.

* consta de 5 funciones 

* manipulacion de una hoja de execel



#  requisitos

1. * openpyxl
2. * colorama
3. * os


# CREACION DE LA HOJA

![Alt text](https://gitlab.com/Josh_Porras/excel-python/blob/master/img/hoja.png?raw=true)

# INDEX

![Alt text](https://gitlab.com/Josh_Porras/excel-python/blob/master/img/index.png?raw=true)

![Alt text](https://gitlab.com/Josh_Porras/excel-python/blob/master/img/index_.png?raw=true)

# SCRIPT

![Alt text](https://gitlab.com/Josh_Porras/excel-python/blob/master/img/Sin_t%C3%ADtulo.png?raw=true)


![Alt text](https://gitlab.com/Josh_Porras/excel-python/blob/master/img/23.png?raw=true)
